又一回血寶刀~見到微博D大陸佬討論緊國家準備收房地產稅

買樓本身已經要交一堆乜稅物稅 聽聞最緊仲開始想收房地產稅 但問題係大陸D土地你買樓都只係租既非永久業權 得70年

深深感受到佢既怨恨

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

香港都係
極少永久地契

只恨老蔣剿匪不力😆

大陸連水都要收資源稅啦

..............

講咗好耐啦，真係收先算

大陸呼吸都要交稅

唔好講笑 我懷疑幾十年後真係會 越黎越多人....